（反了）《Bloomberg Businessweek》封面：「脆弱中國，小心輕放」

一地玻璃碎

要選總統係唔同

玻璃心

好期待五毛嘅留言

彭博奶開共
出征嚟做乜

驚春咩 奶共奶到雪雪聲

咪係
扮撚支那咋

又抽水 等睇恥夾後擊

好撚正，忍唔住射左

隻狗養唔乖都唔打狗，睇黎五毛無工開

推